閉起雙眼你訓到嗎？

中國香港警察，你地立誓保護市民，依家你地full gear 圍打，近距離開槍為香港抗爭的人，你合閉眼可以訓到嗎？

睇到今晚的場景，我只有憤怒同淚水，你地搞到後生女永久失明，有良知嗎？

佢地訓到, 仲笑住訓
但香港人一定要佢地冇得訓